越用越氣！蘋果：先別更新IOS14

隨著iOS14釋出，多項令人耳目一新的新功能與設計，讓很多果粉近期紛紛下載更新，不過
現在蘋果官方公告，建議用戶暫時先不要更新iOS14！就有用戶抱怨iOS14暗藏7大Bug可能會
讓你越用越生氣。

標準答案：用家問題

由於這次蘋果是突襲釋出iOS14系統，也讓很多開發者大抱怨，有部分App仍無法支援iOS14

on99
出左幾個月 developer builds 同beta
個記者無腦